下星期last day返工有咩好做

腦細無安排 依家坐左係到

行黎行去遊行當做運動

唔小心改哂公司spreadsheet d公式

悶撚到仆街

聽日last day

早知我嗰時唔等到月尾先走口廿時間好難捱

打飛機

返住工打機上網囉

係老闆面前打飛機，然後顏射老闆

你地唔好咁重口味好無

有咩驚好介紹

其實會不會犯法

禁電話

返工到依家都禁緊 禁禁下訓著埋

Same

幾號last day?

同問，last day前會做d乜消磨時間？

到琴日我都有做公司野 今朝腦細briefing無落order 我就坐左係到 但佢又問我加唔加班 加班有錢

無野做仲加咩撚野班

想趁last day前食左樓豬

努力做多兩個project

加班呃錢

我指既腦細係sup同埋我係巴

睇netflix

無project做的

走去枱底聞靚女同事嘅腳趾

晏啲返屋企
幫你慳返兩粒鐘冷氣費

有靚女返工就唔悶啦
公司嗰堆唔係做得我老母就中哂幅射 望多眼都要洗眼

無野做,坐係度d時間都唔易過
仲要加班真係死得
無人睇住就無所謂

Sup睇住我坐左係到 工程師岩岩又係睇住我坐係到

好撚悶

嘩屌

屌我定佢地

我去左廁格打躉

點解辭工？

新工offer好

將啲excel加哂password

坐坐下又會恰著

自己fd會用唔做得

咁多人last day

下星期五last day

一樣

今日last day

Last day唔是開心事咩
你俾公司炒呀？

自己辭職
諗到下個禮拜去新環境就有d緊張

開心鬥一番

仲未有散水餅食既？

唔派散水餅
寧願倒錢落大海都唔會派俾班垃圾

打完卡返屋企訓 收工再返去打卡